有咩動漫招式霸氣得過神羅天征？

從這裡開始，讓世界感受痛楚

神羅天征！

我佛你

宇智波反彈

終極膀胱劍

猛虎落地勢

電話禁極刀

銀河星爆

海虎爆破拳

星爆氣流斬

神！羅！天！征！

雷切呀屌你老母

別天神

北斗百烈拳

呢個唔係地爆天星咩

萬象天引

我的痛楚要在你之上!

影分身手裏劍

如果呢場唔畫面崩
真係幾好睇嫁

Amaterasu!

千年殺

金輪轉生爆

雷霆萬鈞

Goldion Hammer

天舞寶輪

Star platinum za warudo

青蛙蹦跳蹦跳三蹦跳蹦跳合起来蹦跳蹦跳六蹦跳蹦跳

疾疾護法現身！！！

無月

鳳翼天翔點睇
名都霸氣過人

呀波get!

世界

三千世界
你會feel到有種氣由本漫畫走出黎

華

新一派
東方不敗
王者之風
全新招式
石破天驚
看招
血染東方一片紅

邪王炎殺黑龍波

神你老母咩，專心讀小學啦

樓上咁多位有無圖

吉加迪拉斯．嗚魯．薩喀爾嘎

za warudo!

超2悟飯單手龜波氣功

巴奧·薩基路加

直直波極

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多
比利卡 比利那那 伸展魔力

好唔崩遲唔崩 最好睇個幾集先崩

地爆天星

爆袋分屍殺都冇？ 聽招名都痛到仆街

[img][/img]

超級無敵我愛你

Slip

六道把神劍

連續普通拳

仲有我佛你

天馬流星擊

魔神之手

崩星咆哮炮，唯一一次覺得反派咁型 仲死得好慘

超級無敵我愛你。 jpg

神里天征
瘋狂吞精

巴奧。薩基路加

超級

無敵

我愛你

geass無敵

嘴遁

離 兌 離 震

百式觀音都幾型

中二病

卍.解!!!天鎖斬月!!!

媽呀！好中二病

喇 損 更！！

手裡劍影分身

龍虎門？

拉眉露古拉老露 高強魔力

殺基佬加

影分身手裡劍

弧月拳舞

最初是石頭 剪刀 石頭
石頭！！！

爆熱神掌

虎源太

我 佛 你

你呀媽個波罩你呀

猛虎硬爬山

你已經死了

廿咩囉！

爆熱神掌石破LOVE LOVE 天驚拳!!!

行運死光

其實係想帶出速度既誇張手法姐

成集都係咁喎

完勝

波羅斯所有招都好霸氣

見過死河未？

係公司笑到

火影圖好好笑

小爾激光

成集都好快

光

話說千鳥同千切有咩分別

最無霸氣一定係認真毆打

龍形氣功鍛針功真傳‧我王雙龍炎烈掌,

耀

劍

見過九尾暴走未？

明明係條放大左既DNA

Ionioi Hetairoi

王 の 軍 勢

四八四

究極奧義 無想転生

Ikuso

鋒

凶王凶亂破碎陣

唐屍三百手
終極膀胱劍

波羅斯本身都好撚型

程式強化

Sor

永恆暴雪

已經唔係反派
係個種拼左自己條命都要盡力一戰既熱血
但係琦玉真係認真一拳ko左

離坎震震 必殺 百鬼滅衰擊

屎眼爆烈拳

百式觀音
個名夠霸氣

觀音坐蓮
好似霸氣啲喎

集束的星之吐息，閃耀的生命奔流，接下吧！
【Ex—calibur！】

冇人講 sosad

咁...雷切定千鳥型啲？

大飛哥

白鬍子空間扭曲嘅地震海嘯

邪殺黑龍波

超天元突破Giga drill break

千鳥

雷切型啲

王

樓主貼多d火影圖

呢招用靈氣餵黑龍出黎真係好型
打仙水好似仲要放多過一條真係仲堅，定劇場版
終極仲可以吸埋條黑龍來用

破體無形劍氣

omae wa mo shindeiru

好撚型
但係最後畀承太郎反打爆仲型
沒用沒用都好撚型

當然可以

always

仲有黃金斬

Chicken Attack

I am the bone of my sword
Steel is my body, and fire is my blood
I have created over a thousand blades
Unaware of loss
Nor aware of gain
Withstood pain to create many weapons
waiting for one's arrival
I have no regrets. This is the only path
My whole life was " unlimited blade works "

亮晶晶黑白迴轉

哈咩哈咩哈

霸
王
翔
龍
擊

但係你地唔覺得咁樣崩一崩都突出左佢個人個情緒
個視覺效果再勁左咩?

根本就唔同畫風 幾集都係歐美動漫咁

風～神腿!
銅鑼灣只有一個浩南

破滅魔劍

去啦 比卡超

全職獵人 會長自爆

型撚到仆街 個人認為冇野嬴得到佢個信念
人族萬歲 人類長存

打仙水果時出多於一條
暗黑武鬥會已經可以吸收黑龍

呢個係佐助嘅須佐黎？

黑色有窿果支野呀

口部火焰炮

嫉妬玉

認真一拳

殺基佬

個中文譯名真係有味道同型過原名好多

基路阿 呀爺招龍流星。。。

蓋亞能量炮

萬劍歸宗 點睇

無睇開動畫
係咪快刀亂麻?

無記錯好似係
唔記得左第三定第四神器

問過一刀修羅未

卍解●大紅蓮冰輪丸

霹靂雷霆震霪霧
靈霞霓電霸雲霄

天元突破完爆

Muda Muda Muda 同 Ora Ora Ora

閘住反彈冇回頭

快刀亂麻係第三 唯我獨尊係第四 btw鐵都幾型 碌炮好大支

咁耐都冇人講

Stella!!!!!

點解會冇人講噴射機關槍架

日番谷柒啲定卡卡西柒啲

柒西起碼五五波
柒番谷就比人秒殺，仲要極速打臉

百式觀音無得輸

笑到停唔到

著返衫其實無咩野

X Brunner

天使衝刺

直直bird極
阿力cool

自由高達開大絕

百式觀音就睇到信念

自爆只係卑鄙 可恥

比達自爆

火影=柒

搞臭漫畫成本仲高過火影
檢討下啦

呢集用小畫家畫嘅

華光耀劍鋒真係型到爆

佢日頭就係咁啦 招式叫咩？

霹靂狂龍

夜ガイ！！
型到

我斑稱你為最強！！！

其實呢到真係動畫組過左火
呢段好明顯其實動畫組都係爆seed畫,絕對唔係咩冇作畫經費下既製作黎
問題就係,有時燒錢都可以係畫得唔好睇
呢到為左表達個流暢既感覺就畫到過哂火,變左笑柄
好彩之後都肯繼續燒錢玩d戰鬥,而且控制到個火候,例如卡卡西打帶土同鳴佐最後一戰

我笑左出黎

頂你有聲嘅

呢套咩黎？

夠曬霸氣

係型但呢招唔夠霸氣

自爆的話一定係佢

靈丸

威風堂堂 唯我獨尊 波花 鐵 花鳥風月 旅人 魔王 快刀亂麻 仲有幾個
排名不分先後

百鬼夜行

知唔知點解,

因為唔霸氣囉

居然無步驚雲學劍

唔係話只係唔知點解呢集外判咗比人做所以攪到咁

利申唔係好記得

睇咩架你
人族高於一切既信念 不惜自爆人類最強者都要凌駕於一切 甚至係打之前已經預到呢步 一開始人類就將佢軍
百式個陣只係日日打拳 終於挑戰到比自己更強既野既愉悅

手塚領域

眼部火焰炮

呢招都冇

其實佢都係專登崩，我覺得幾表現到速度感

一刀修羅

依張跑到對腳

天照

仙法木遁·真數千手頂上化佛

百式觀音

碌鳩出千鳥

Sonic

拖爛衫！

雷神斬滅劍

連續普通拳
淨係個名已經霸道過所有招式名

二段天翔龍閃

屌你正呀喂 植木

抱露抱抱露 髮尾髮尾髮
抱露抱抱露 溫柔魔力

北斗有情猛翔破

後宮炮

重睇啦
打之前預咗攬炒有幾難
蟻王根本無諗過將人軍
仲坐低想傾點樣同人類和平共處
會長唔理 撩人打
表明咗係人類嘅惡意
會長唔係偉大犧牲
佢只係技癢想挑戰最強
人類嗰種自大同排外都叫信念

垃圾都好意思拎出黎講

白胡子 引發海嘯
再加青雉 冰河時代
冇得輸

𥌓光女神之寬恕

派派邦邦 普哇普哇普
派派邦邦 優美魔力

有個動畫n年前係講咩子彈顏色代表乜
之後射出黎

梗係
電話禁極刀

太空戰士細個睇覺得勁型
入彈好舒壓

電腦大爆炸

好記得結局最後對話
黑色既風 白色既雲

我決定用咩土壤子彈嚟對付你喇

關七

直頭可以去打gundam fight

哩套係咩

獅子王

Jojo

好唔好睇

甲縛式超靈體 白鵠

雪莎雪莎旋 朱古力旋

童年偶像

巨型號角

而家睇返都好型

等睇千鳥同雷切

仆街老豆乜柒都俾曬犬夜叉，好地地留一招俾殺生丸咪好，都要攞走埋

agger 神羅天征 動畫成個出招情景完成度都好高好霸氣

另外卓洛依段都好正

我愛羅 沙暴大葬都好撚型